[毛圖]一起身，主人責住我唔俾我返工，點好？

為主人射波

仲未起到

隻色好靚

起你老母 訓翻低